硬件撚 討論硬件知識、砌機list、解答問題集中帖( 37）

新人求List需知

為方面眾爸打可以好好幫助你
請你也需好好合作
不但可以盡快回復你的問題
更可以令條List更適合你所需

1. 電腦主要用途
純打機，定還需要直播和拍片等功能

2. 目標
砌機為左玩咩GAME，玩咩類型(Steam有過千萬隻GAME，講清楚想邊一隻)

3. 個人需求
過求性價比?晝質效能(高，中，低，全開)?想未來幾年不用再更新電腦?超頻能力?

4. 筆直
如果你筆直上限好寬鬆一定要講明

5. 現在或將會便用MON的類型(1080P?2K?4K?144HZ?)
你既MON其實會限制硬件效能，哪怕再勁既電腦，但用不適合MON的話....

6. 自己都學習一些
講真，有一班爸打們好撚憎伸手黨，只需做多一兩步
哪怕你直接照抄悠二巴打List放上黎問，佢地都會出手幫助
只是Ctrl C和Ctrl V咁簡單，大家都會開心既事點解唔做呢
甚至可能你在過程中已經搵到需要的答案都不一定!
(悠二List網站 : )

7. 有信仰請出聲
廢事巴打們出完條LIST呢樣唔要嗰樣又唔要，當然你可能會浪費了一個更好的選擇

8. 電腦硬件/IT領域中常見的用語對照表
(悠二List網站 : )

1001唔開post可恥

之前有位巴打出左post問好似唔錯
所以想問佢個list如何

AMD RYZEN R5 1600 3.2Ghz

Gigabyte GA-AB350M-Gaming 3

Galax GeForce Gtx 1060 Oc 6GB GDDR5

G.Skill DDR4 Aegis Gaming series 3000 MHz 2x8gb F4-3000c16D

Antex Neoeco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W

WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm

Kingston SSDNow UV400 240GB

ASYS 24x DVD

Antex GX330 Window Gaminf ATX Case

想問下咁樣砌如何？
同埋機箱依個係咪都ok

I7 7700
8GB ram x 2
H110M Pro-VH
1060 3GB
SSD 240
HDD 1TB
連450W 牛 case
接近7000

定買悠二巴打7000list

用黎打機Fps (overwatch) 同pc game
唔求全高效 普普通通就ok
同要推viewsonic 隻 xg2401 144Hz 1080moon

另外想問下點解悠二條list用8GB ram 夠用？

有勞巴打

硬件撚 討論硬件知識、砌機list、解答問題集中帖(37)

主要打機睇片，hd同碟機用舊所以張list無

新手唔識，有無話咩配咩效能會好d，供電方面650w夠唔夠定係750w好啲

CSGO/PUBG/黑色沙漠

畫質中高左右

大約預萬4萬5蚊

mom係1080p

無信仰，但想部機有燈得閒可以J下

麻煩Ching